一人三首最鐘意周杰倫嘅曲

當佢純音樂咁聽

以父之名
愛在西元前
止獸之殤

夜曲
夜曲
夜曲

夜的第七章得唔得

夜曲
楓
開不了口

晴天
不能說的秘密
半島鐵盒

手寫的從前
愛你沒差
蒲公英的約定

算什麼男人
最長的電影
告白氣球

晴天
煙花易冷
半島鐵盒

楓
晴天
彩虹

愛你沒差
告白氣球
說了再見

楓（睇埋mv仲正）
珊瑚海
半島鐵盒

好多抒情歌

點解我覺得半島鐵盒麻麻

楓
發如雪
開不了口

睇歌名就可以知道巴絲幾時開始聽杰撚

比較難入口
但一鍾意左就會係咁聽

蘭亭序又點睇

要煲下了

可愛女人
晴天
黑色幽默

安靜
反方向的鐘
半島鐵盒

加多首我諗人人都中意既
說好的幸福